葉劉新民黨係咪全軍覆沒(一席都冇)?

新民黨28位參選2019年區議會的候選人資料：

參選人 年齡 職業 選區 候選人編號

林梓鴻先生 35 市場推廣董事 西灣河 2
（資訊科技）
周卓然先生 30 銀行副總裁 康怡 2
郭浩景先生 40 金融計量分析師 太古城東 1
劉聖雪女士 29 法律博士學生 康山 1
社區發展主任
陳家珮女士 39 全職區議員 海怡西 2
梁家輝先生 41 全職區議員 愉城 2
黃嘉榮先生 63 全職區議員 第一城 1
夏劍琨先生 40 沙田婦女會 沙角 1
沙角中心主管
梁昊佳先生 39 商人 乙泉 1
羅健勤先生 32 社區發展主任 雲城 3
張柏源先生 27 社區發展主任 徑口 1
姚嘉俊先生 42 全職區議員 愉欣 1
陳敏娟女士 43 全職區議員 廣源 2
譚竹君女士 27 助理 寶林 2
陳志豪先生 33 議員助理 德明 2
傅曉琳女士 37 全職區議員 東涌中 2
葉沛霖先生 37 醫生 美孚中 1
蘇炤成先生 79 商人 三聖 2
甘文鋒先生 37 全職區議員 富新 2
鄺珉樀先生 34 商人 景峰 2
陳家正先生 25 社區發展主任 掃管笏 1
潘國山先生 58 全職區議員 田心 2
唐學良先生 38 全職區議員 下城門 2
陳健浚先生 40 社區發展主任 康景 2
註冊教師
劉文杰先生 30 社區發展主任 舊墟及太湖 1
孔永業先生 30 社區發展主任 石湖墟 2
林宇星先生 27 社區發展主任 翠嘉 3
廖子聰先生 33 社區發展主任 富龍 1

有冇人幫手check下? 好似一個都選唔到

冇料到咪選唔到，有咩好驚訝？

滅黨

抵死啦，成日恰妹妹

點解之前田北俊話葉劉個黨得2個人?

得葉劉同埋田二少,依家田二少都走埋

亡
黨

葉劉感謝各位支持﹐可以成功退休解甲歸田﹐唔係番美國呀﹐係番你新居大灣區呀

全滅

下屆區議會(2020-2024)

熱血公民：2個
新民黨：0個